事實證明連登個個買GME都係賺錢

話輸錢果班全部冇圖/偷圖
話要分手/自殺果班清一色假膠

靠大家努力散水
我隻50蚊put盤後終於到家鄉

恭喜

買股票個個都係為賺錢架啦，唔通真係為信念咩，就算真係為信念，個信念都係相信會賺錢

想知打大鱷個班wsb/lihkg去曬邊
止賺止蝕？
大佬係人都知係賺錢咪講到咁正義
下下拉公義好嘔心

去撚晒破產討論區啦
仲留喺度俾人串咩

口講公義啦，香港人一聽到公義就上身，成班傻閪咁

Sor hi only live once!

廢話

only lose once
then 破產

一堆人面對面口講公義
返到屋企就諗緊自己幾錢賺夠走
經濟就係理性的事情

出街都係為打卡嘅啫，唔出冇得威，驚冇朋友
返屋企梗係計數睇下點樣賺最盡架啦
根本個個自私撚黎

買多個1股根本就係貪心
又要貪錢又要攞光環
贏就又要袋錢又要袋正義感
輸錢就話係伸張正義叫人唔好笑人
銀仔兩邊贏 咩都要lam晒嘅人
睇見都尷尬到起雞皮

用閒錢賭 有贏有輸 ok la
借錢賭身家就唔好喇